D人話WENDY係哩個梯出事XX(

彩排唱《Speechless》的Wendy，從隧道出來以後，階梯（約2m高）沒有設置好，然後發生了墜落事故

今鋪我真係speechless...

希望早日康復

咩事

屌咁撚高好彩斷骨咋 無撞到個腦真係好好彩
sbs快啲去死

見到都覺得痛

同騎徐章勳膊馬跌落黎差唔多..

斬蛇(認哥腦殘飯）

嗰班咸濕伯父都有人迷

irene幫佢接住啦

希望呀跌早日康復

WA 勁賤

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

屌你老母

好掛念雲迪舞姿...

屌你老母泡狗

好波

我屌你老母啊

做咩....

我接住佢地兩個

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

死黑警你真係唔死冇撚用